{"id":11696,"global_id":"konservative.dk?id=11696","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11696"],"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-05 11:05:45","date_utc":"2017-05-05 09:05:45","modified":"2017-05-16 10:20:32","modified_utc":"2017-05-16 08:20:32","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-paa-ech-park\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/11696","title":"Grundlovsm\u00f8de p\u00e5 ECH park","description":"<p>Dagens talere:<\/p>\n<p>John Snedker, spidskandidat, Socialdemokratiet.<\/p>\n<p>Jesper Frost Rasmussen, spidskandidat, Venstre.<\/p>\n<p>May-Britt Andrea Andersen, spidskandidat, Det Konservative Folkeparti.<\/p>\n<p>S\u00f8ren Pape Poulsen, justitsminister, Det Konservative Folkeparti.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Til arrangementet vil der v\u00e6re underholdning fra Musikkonservatoriet Esbjerg, og\u00a0derudover vil der v\u00e6re mulighed for at k\u00f8be grillp\u00f8lser, fad\u00f8l, sodavand, kaffe og kage. Alle partier er velkommen med kollegaer, venner og familie.<\/p>","excerpt":"","slug":"grundlovsmoede-paa-ech-park","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-06-05 11:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"11","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-06-05 14:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-06-05 09:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-06-05 12:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"12","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Grundlovsm\u00f8der","slug":"grundlovsmoeder","term_group":0,"term_taxonomy_id":195,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":8,"filter":"raw","term_order":"1","id":195,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/195","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":11699,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-05 11:05:46","date_utc":"2017-05-05 09:05:46","modified":"2017-05-05 11:05:46","modified_utc":"2017-05-05 09:05:46","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/ech-park-2\/","venue":"ECH Park","slug":"ech-park-2","address":"Stormgade 200","city":"Esbjerg","province":"Esbjerg","zip":"6700","stateprovince":"Esbjerg","json_ld":{"@type":"Place","name":"ECH Park","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stormgade 200","addressLocality":"Esbjerg","addressRegion":"Esbjerg","postalCode":"6700"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=11699","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11699"]},"organizer":[{"id":11814,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-16 10:19:22","date_utc":"2017-05-16 08:19:22","modified":"2017-05-16 10:19:22","modified_utc":"2017-05-16 08:19:22","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/ech-park\/","organizer":"ECH Park","slug":"ech-park","json_ld":{"@type":"Person","name":"ECH Park","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=11814","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11814"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Grundlovsm\u00f8de p\u00e5 ECH park","description":"&lt;p&gt;Dagens talere: John Snedker, spidskandidat, Socialdemokratiet. Jesper Frost Rasmussen, spidskandidat, Venstre. May-Britt Andrea Andersen, spidskandidat, Det Konservative Folkeparti. S\u00f8ren Pape Poulsen, justitsminister, Det Konservative Folkeparti. &nbsp; Til arrangementet vil der v\u00e6re underholdning fra Musikkonservatoriet Esbjerg, og\u00a0derudover vil der v\u00e6re mulighed for at k\u00f8be grillp\u00f8lser, fad\u00f8l, sodavand, kaffe og kage. Alle partier er velkommen med kollegaer,... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-paa-ech-park\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-paa-ech-park\/","startDate":"2017-06-05T11:00:00+02:00","endDate":"2017-06-05T14:00:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"ECH Park","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stormgade 200","addressLocality":"Esbjerg","addressRegion":"Esbjerg","postalCode":"6700"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"ECH Park","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""}}}