{"id":11816,"global_id":"konservative.dk?id=11816","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11816"],"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-16 10:31:51","date_utc":"2017-05-16 08:31:51","modified":"2017-05-16 11:20:44","modified_utc":"2017-05-16 09:20:44","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-paa-ellegaarden\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/11816","title":"Grundlovsm\u00f8de p\u00e5 Elleg\u00e5rden","description":"<p>Dagens hovedtalere er:<\/p>\n<p>Fhv. udenrigsminister Per Stig M\u00f8ller og folketingsmedlem Mette Abildgaard. Derudover taler vore to borgmesterkandidater Lars Carstensen (Fures\u00f8) samt Egedals spidskandidat.<\/p>\n<p>Der serveres kaffe og morgenbr\u00f8d.<\/p>","excerpt":"","slug":"grundlovsmoede-paa-ellegaarden","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-06-05 09:30:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"09","minutes":"30","seconds":"00"},"end_date":"2017-06-05 11:30:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"11","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-06-05 07:30:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"07","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-06-05 09:30:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"09","minutes":"30","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Grundlovsm\u00f8der","slug":"grundlovsmoeder","term_group":0,"term_taxonomy_id":195,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":8,"filter":"raw","term_order":"1","id":195,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/195","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":11823,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-16 10:31:52","date_utc":"2017-05-16 08:31:52","modified":"2017-05-16 10:31:52","modified_utc":"2017-05-16 08:31:52","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/ellegaarden-3\/","venue":"Elleg\u00e5rden","slug":"ellegaarden-3","address":"Stavnsholtvej 168","province":"Farum","zip":"3520","stateprovince":"Farum","json_ld":{"@type":"Place","name":"Elleg\u00e5rden","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stavnsholtvej 168","addressRegion":"Farum","postalCode":"3520"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=11823","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11823"]},"organizer":[{"id":11824,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-16 10:31:53","date_utc":"2017-05-16 08:31:53","modified":"2017-05-16 10:31:53","modified_utc":"2017-05-16 08:31:53","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/konservative-i-egedal-og-furesoe-3\/","organizer":"Konservative i Egedal og Fures\u00f8","slug":"konservative-i-egedal-og-furesoe-3","json_ld":{"@type":"Person","name":"Konservative i Egedal og Fures\u00f8","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=11824","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11824"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Grundlovsm\u00f8de p\u00e5 Elleg\u00e5rden","description":"&lt;p&gt;Dagens hovedtalere er: Fhv. udenrigsminister Per Stig M\u00f8ller og folketingsmedlem Mette Abildgaard. Derudover taler vore to borgmesterkandidater Lars Carstensen (Fures\u00f8) samt Egedals spidskandidat. Der serveres kaffe og morgenbr\u00f8d.&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-paa-ellegaarden\/","startDate":"2017-06-05T09:30:00+02:00","endDate":"2017-06-05T11:30:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"Elleg\u00e5rden","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stavnsholtvej 168","addressRegion":"Farum","postalCode":"3520"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Konservative i Egedal og Fures\u00f8","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""}}}