{"id":11890,"global_id":"konservative.dk?id=11890","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11890"],"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-23 09:30:48","date_utc":"2017-05-23 07:30:48","modified":"2017-05-23 09:30:48","modified_utc":"2017-05-23 07:30:48","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-ved-frederiksberg-raadhusplads\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/11890","title":"Grundlovsm\u00f8de ved Frederiksberg R\u00e5dhusplads","description":"<p><strong><em>KOM OG V\u00c6R MED N\u00c5R VI IGEN I \u00c5R FEJRER<\/em><\/strong><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><strong><em>DEMOKRATIETS FESTDAG VED<\/em><\/strong><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><strong><em>FREDERIKSBERG R<\/em><\/strong><strong><em>\u00c5DHUSPLADS<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Vi daterer vores grundlov tilbage til 1849. I Danmark betragter vi demokratiet som en selvf\u00f8lge. Men n\u00e5r vi ser ud i verden, er demokrati bestemt ikke en selvf\u00f8lge. Selv i Danmark er der grupper, der anf\u00e6gter vore demokratiske rettigheder som f.eks. ytringsfriheden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>S\u00e5 det er ikke alene af historiske grunde, at vi fejrer grundloven;\u00a0det er ogs\u00e5 vigtigt at bruge dagen til at markere vores vilje til at forsvare vort demokrati. Derfor h\u00e5ber vi, at mange vil m\u00f8de op og dermed med til denne vigtige \u00e5rlige fejring.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fra kl.\u00a013.00\u00a0bydes der p\u00e5 en gratis \u00f8l eller vand til de f\u00f8rste 100 fremm\u00f8dte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Kl.13.30: Velkommen til grundlovsm\u00f8de\u00a0v\/formand for Frederiksberg Konservative Claus Wagenblast-Franck.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Kl. 13:40: Grundlovstale,\u00a0borgmester J\u00f8rgen Glenth\u00f8j.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Kl. 14:15: Grundlovstale,\u00a0folketingskandidat Nikolaj B\u00f8gh.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Alle er velkomme, s\u00e5 tag en ven eller veninde under armen og deltag i demokratiets festdag p\u00e5 Frederiksberg r\u00e5dhusplads ved Belis Bar.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sp\u00f8rgsm\u00e5l til arrangementet kan rettes til Helle Sjelle p\u00e5 helle@sjelle.com.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>P\u00e5 gensyn!<\/p>","excerpt":"","slug":"grundlovsmoede-ved-frederiksberg-raadhusplads","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-06-05 13:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"13","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-06-05 15:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"15","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-06-05 11:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"11","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-06-05 13:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"13","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Grundlovsm\u00f8der","slug":"grundlovsmoeder","term_group":0,"term_taxonomy_id":195,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":8,"filter":"raw","term_order":"1","id":195,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/195","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":11894,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-23 09:30:49","date_utc":"2017-05-23 07:30:49","modified":"2017-05-23 09:30:49","modified_utc":"2017-05-23 07:30:49","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/frederiksberg-raadhus-2\/","venue":"Frederiksberg R\u00e5dhus","slug":"frederiksberg-raadhus-2","address":"Smallegade 1","province":"Frederiksberg","zip":"2000","stateprovince":"Frederiksberg","json_ld":{"@type":"Place","name":"Frederiksberg R\u00e5dhus","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Smallegade 1","addressRegion":"Frederiksberg","postalCode":"2000"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=11894","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11894"]},"organizer":[{"id":11895,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-23 09:30:56","date_utc":"2017-05-23 07:30:56","modified":"2017-05-23 09:30:56","modified_utc":"2017-05-23 07:30:56","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/konservative-i-frederiksberg-2\/","organizer":"Konservative i Frederiksberg","slug":"konservative-i-frederiksberg-2","json_ld":{"@type":"Person","name":"Konservative i Frederiksberg","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=11895","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11895"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Grundlovsm\u00f8de ved Frederiksberg R\u00e5dhusplads","description":"&lt;p&gt;KOM OG V\u00c6R MED N\u00c5R VI IGEN I \u00c5R FEJRER\u00a0DEMOKRATIETS FESTDAG VED\u00a0FREDERIKSBERG R\u00c5DHUSPLADS &nbsp; Vi daterer vores grundlov tilbage til 1849. I Danmark betragter vi demokratiet som en selvf\u00f8lge. Men n\u00e5r vi ser ud i verden, er demokrati bestemt ikke en selvf\u00f8lge. Selv i Danmark er der grupper, der anf\u00e6gter vore demokratiske rettigheder som f.eks.... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-ved-frederiksberg-raadhusplads\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-ved-frederiksberg-raadhusplads\/","startDate":"2017-06-05T13:00:00+02:00","endDate":"2017-06-05T15:00:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"Frederiksberg R\u00e5dhus","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Smallegade 1","addressRegion":"Frederiksberg","postalCode":"2000"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Konservative i Frederiksberg","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""}}}