{"id":11948,"global_id":"konservative.dk?id=11948","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11948"],"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 10:38:26","date_utc":"2017-05-29 08:38:26","modified":"2017-05-29 12:24:07","modified_utc":"2017-05-29 10:24:07","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-glavendruplunden\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/11948","title":"Grundlovsm\u00f8de i Glavendruplunden","description":"<p><strong>Kom og f\u00e5 morgenkaffen i godt selskab<\/strong><\/p>\n<p>Arrangementet er \u00e5bent for alle, der har tid og lyst til at deltage. Vi begynder morgenen med et gratis rundstykke sponsoreret af Otterup Bageri, kaffe og en morgenbitter.<\/p>\n<p>Program:<br \/>\n&#8211; Velkommen ved Franz Rohde, Viceborgmester<br \/>\n&#8211; Grundlovstalen ved Bendt Bendtsen, MEP<br \/>\n&#8211; Anders Thingholm, Kandidat til KB om foreningsliv-skole-unge<br \/>\n&#8211; Kim Jensby, Kandidat til KB om den aktive lokale borger<br \/>\n&#8211; Kjeld Bruun, Kandidat til KB om kulturlivet i en oplevelseskommune \u2013 attraktiv bos\u00e6tningskommune<\/p>\n<p>Arrangementet slutter omkring klokken 11.00. Umiddelbart\u00a0herefter, er de, der har lyst velkommen til at deltage i en rundvisning ved Glavendrupstenen, hvor\u00a0tidligere folketingsmedlem Carl Martin Christensen vil vise rundt.<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Calibri\">\u00a0<\/span><\/p>","excerpt":"","slug":"grundlovsmoede-i-glavendruplunden","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-06-05 09:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-06-05 11:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"11","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-06-05 07:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"07","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-06-05 09:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Grundlovsm\u00f8der","slug":"grundlovsmoeder","term_group":0,"term_taxonomy_id":195,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":8,"filter":"raw","term_order":"1","id":195,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/195","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":11950,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 10:38:26","date_utc":"2017-05-29 08:38:26","modified":"2017-05-29 10:38:26","modified_utc":"2017-05-29 08:38:26","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/glavendruplunden\/","venue":"Glavendruplunden","slug":"glavendruplunden","address":"Stenager","zip":"5485","json_ld":{"@type":"Place","name":"Glavendruplunden","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stenager","postalCode":"5485"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=11950","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11950"]},"organizer":[{"id":11951,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 10:38:27","date_utc":"2017-05-29 08:38:27","modified":"2017-05-29 10:38:27","modified_utc":"2017-05-29 08:38:27","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/nordfyns-konservative-vaelgerforening\/","organizer":"Nordfyns Konservative V\u00e6lgerforening","slug":"nordfyns-konservative-vaelgerforening","json_ld":{"@type":"Person","name":"Nordfyns Konservative V\u00e6lgerforening","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=11951","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11951"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Grundlovsm\u00f8de i Glavendruplunden","description":"&lt;p&gt;Kom og f\u00e5 morgenkaffen i godt selskab Arrangementet er \u00e5bent for alle, der har tid og lyst til at deltage. Vi begynder morgenen med et gratis rundstykke sponsoreret af Otterup Bageri, kaffe og en morgenbitter. Program: - Velkommen ved Franz Rohde, Viceborgmester - Grundlovstalen ved Bendt Bendtsen, MEP - Anders Thingholm, Kandidat til KB om... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-glavendruplunden\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-glavendruplunden\/","startDate":"2017-06-05T09:00:00+02:00","endDate":"2017-06-05T11:00:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"Glavendruplunden","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Stenager","postalCode":"5485"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Nordfyns Konservative V\u00e6lgerforening","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""}}}