{"id":11953,"global_id":"konservative.dk?id=11953","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11953"],"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 13:00:25","date_utc":"2017-05-29 11:00:25","modified":"2017-05-29 13:00:25","modified_utc":"2017-05-29 11:00:25","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-aldershvileparken\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/11953","title":"Grundlovsm\u00f8de i Aldershvileparken","description":"<p>Vi gl\u00e6der os til at se dig\/jer til vort traditionelle Grundlovsm\u00f8de i Aldershvileparken, Bagsv\u00e6rd.<\/p>\n<p>Du\/I er velkommen til at tage\u00a0venner, bekendte og naboer med \u2013 vi serverer kaffe og kage efter talerne p\u00e5 S\u00f8g\u00e5rden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dagens talere er:<\/p>\n<p>Lars Abel, viceborgmester, borgmesterkandidat ved kommunalvalg 2017.<\/p>\n<p>Mai Mercado,\u00a0b\u00f8rne- og socialminister<\/p>\n<p>Henrik S\u00f8rensen, folketingskandidat<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>P\u00e5 gensyn!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","excerpt":"","slug":"grundlovsmoede-i-aldershvileparken","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-06-05 12:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"12","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-06-05 14:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-06-05 10:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"10","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-06-05 12:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"06","day":"05","hour":"12","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"www.gladsaxekonservative.dk","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Grundlovsm\u00f8der","slug":"grundlovsmoeder","term_group":0,"term_taxonomy_id":195,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":8,"filter":"raw","term_order":"1","id":195,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/195","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":11957,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 13:00:25","date_utc":"2017-05-29 11:00:25","modified":"2017-05-29 13:00:25","modified_utc":"2017-05-29 11:00:25","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/aldershvileparken-2\/","venue":"Aldershvileparken","slug":"aldershvileparken-2","province":"Bagsv\u00e6rd","stateprovince":"Bagsv\u00e6rd","json_ld":{"@type":"Place","name":"Aldershvileparken","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"Bagsv\u00e6rd"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=11957","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11957"]},"organizer":[{"id":11958,"author":"30","status":"publish","date":"2017-05-29 13:00:25","date_utc":"2017-05-29 11:00:25","modified":"2017-05-29 13:00:25","modified_utc":"2017-05-29 11:00:25","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/konservative-i-gladsaxe-2\/","organizer":"Konservative i Gladsaxe","slug":"konservative-i-gladsaxe-2","json_ld":{"@type":"Person","name":"Konservative i Gladsaxe","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=11958","global_id_lineage":["konservative.dk?id=11958"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Grundlovsm\u00f8de i Aldershvileparken","description":"&lt;p&gt;Vi gl\u00e6der os til at se dig\/jer til vort traditionelle Grundlovsm\u00f8de i Aldershvileparken, Bagsv\u00e6rd. Du\/I er velkommen til at tage\u00a0venner, bekendte og naboer med \u2013 vi serverer kaffe og kage efter talerne p\u00e5 S\u00f8g\u00e5rden. &nbsp; Dagens talere er: Lars Abel, viceborgmester, borgmesterkandidat ved kommunalvalg 2017. Mai Mercado,\u00a0b\u00f8rne- og socialminister Henrik S\u00f8rensen, folketingskandidat &nbsp; &nbsp; P\u00e5... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-aldershvileparken\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/grundlovsmoede-i-aldershvileparken\/","startDate":"2017-06-05T12:00:00+02:00","endDate":"2017-06-05T14:00:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"Aldershvileparken","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"Bagsv\u00e6rd"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Konservative i Gladsaxe","description":"","url":false,"telephone":"","email":"","sameAs":""}}}