{"id":12466,"global_id":"konservative.dk?id=12466","global_id_lineage":["konservative.dk?id=12466"],"author":"31","status":"publish","date":"2017-06-27 13:43:16","date_utc":"2017-06-27 11:43:16","modified":"2017-06-30 15:44:09","modified_utc":"2017-06-30 13:44:09","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/hjemloesekonference\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/12466","title":"Hjeml\u00f8sekonference p\u00e5 Christiansborg","description":"<p>Bliv inspireret, bliv klogere og kom og h\u00f8r om nye veje der kan hj\u00e6lpe problemet med hjeml\u00f8shed i Danmark.<br \/>\nSocialordf\u00f8rer og medlem af Folketinget for Det Konservative Folkeparti <em>Orla \u00d8sterby<\/em> arrangerer, i samarbejde med organisationerne <em>Bl\u00e5 Kors Danmark<\/em> og <em>Socialp\u00e6dagogernes Landsforbund<\/em>, en konference om hjeml\u00f8shed der s\u00e6tter fokus p\u00e5, hvordan vi kan skabe bedre forhold for de hjeml\u00f8se.<\/p>\n<p><strong>Dato:<\/strong> Fredag den 18. august 2017, kl. 09.00\u201312.30<br \/>\n<strong>Sted:<\/strong> Landstingssalen, Christiansborg<br \/>\n<strong>Pris: <\/strong>Arrangementet er gratis, men tilmelding p\u00e5kr\u00e6vet<\/p>\n<h3><strong>Program<\/strong><\/h3>\n<table>\n<tbody>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>09.00-09.05<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Velkomst ved socialordf\u00f8rer og medlem for Det Konservative Folkeparti Orla \u00d8sterby.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>09.05-09.15<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">B\u00f8rne- og Socialminister Mai\u00a0Mercado (Det Konservative Folkeparti)\u00a0fort\u00e6ller overordnet om hjeml\u00f8se inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 33.4375px;\">\n<td style=\"height: 33.4375px;\"><strong>09.15-09.35<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 33.4375px;\">Opl\u00e6g 1: SFI \u2013 Det Nationale Forskningscenter for Velf\u00e6rd:\u00a0<em>\u00a0\u201dHvem er de hjeml\u00f8se\u201d\u00a0<\/em>en faktuel gennemgang af problemet og m\u00e5lgrupper ved Lars Benjaminsen inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>09.35-09.55<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 2: SAND\u00a0\u2013 De Hjeml\u00f8ses Landsorganisation:\u00a0\u201d<em>Hvad mener de hjeml\u00f8se selv?\u201d<\/em>\u00a0ved Ask Svejstrup inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>09.55-10.15<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 3: Gadejuristen, Nanna\u00a0Gotfredsen<em>: \u201dDe\u00a0hjeml\u00f8se i de danske gader\u201d<\/em>\u00a0inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>10.15-10.35<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 4: Bl\u00e5 Kors\u00a0Danmark:\u00a0<em>\u201dDe udenlandske hjeml\u00f8se \u2013 hvad kan vi\u00a0g\u00f8re?\u201d\u00a0<\/em>\u00a0ved Christian Bjerre inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>10.35-10.55<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 5:\u00a0Medlem af KL\u00b4s Social- og Sundhedsudvalg Henrik Appel\u2013\u00a0<em>\u201dProblem med hjeml\u00f8se i landets kommuner \u201d<\/em>inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>10.55-11.20<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>PAUSE Croissant, kaffe og vand<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>11.20-11.40<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 6: Projekt Udenfor:\u00a0<em>\u201dSocial forst\u00e5else\u201d<\/em>\u00a0ved Preben Brandt inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>11.40-12.00<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Opl\u00e6g 7: Socialp\u00e6dagogernes Landsforbund:\u00a0<em>\u201dVeje ud af hjeml\u00f8shed\u201d<\/em>\u00a0ved\u00a0Benny Andersen inkl. sp\u00f8rgsm\u00e5l.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px;\"><strong>12.00-12.30<\/strong><\/td>\n<td style=\"height: 24px;\">Politisk paneldebat<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Du er velkommen til at invitere andre i dit netv\u00e6rk til konferencen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a class=\"dkf_link_button\" href=\"\/arrangementer\/tilmelding-konference-hjemloese-paa-christiansborg\/\">Tilmeld dig konferencen nu<\/a><\/p>","excerpt":"","slug":"hjemloesekonference","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-08-18 09:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"08","day":"18","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-08-18 12:30:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"08","day":"18","hour":"12","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-08-18 07:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"08","day":"18","hour":"07","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-08-18 10:30:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"08","day":"18","hour":"10","minutes":"30","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Copenhagen","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":12469,"author":"31","status":"publish","date":"2017-06-27 13:43:17","date_utc":"2017-06-27 11:43:17","modified":"2017-06-27 13:43:17","modified_utc":"2017-06-27 11:43:17","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/christiansborg-landstingssalen\/","venue":"Christiansborg &#8211; Landstingssalen","slug":"christiansborg-landstingssalen","address":"Christiansborg","city":"K\u00f8benhavn K","country":"Danmark","zip":"1240","json_ld":{"@type":"Place","name":"Christiansborg &#8211; Landstingssalen","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Christiansborg","addressLocality":"K\u00f8benhavn K","postalCode":"1240","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=12469","global_id_lineage":["konservative.dk?id=12469"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Hjeml\u00f8sekonference p\u00e5 Christiansborg","description":"&lt;p&gt;Bliv inspireret, bliv klogere og kom og h\u00f8r om nye veje der kan hj\u00e6lpe problemet med hjeml\u00f8shed i Danmark. Socialordf\u00f8rer og medlem af Folketinget for Det Konservative Folkeparti Orla \u00d8sterby arrangerer, i samarbejde med organisationerne Bl\u00e5 Kors Danmark og Socialp\u00e6dagogernes Landsforbund, en konference om hjeml\u00f8shed der s\u00e6tter fokus p\u00e5, hvordan vi kan skabe bedre forhold... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/hjemloesekonference\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/hjemloesekonference\/","startDate":"2017-08-18T09:00:00+02:00","endDate":"2017-08-18T12:30:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"Christiansborg &#8211; Landstingssalen","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Christiansborg","addressLocality":"K\u00f8benhavn K","postalCode":"1240","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""}}}