{"id":4646,"global_id":"konservative.dk?id=4646","global_id_lineage":["konservative.dk?id=4646"],"author":"1","status":"publish","date":"2017-02-08 17:40:37","date_utc":"2017-02-08 16:40:37","modified":"2017-08-27 16:57:02","modified_utc":"2017-08-27 14:57:02","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/landsraad-2017\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4646","title":"Landsr\u00e5d 2017","description":"<p>S\u00e6t kryds i kalenderen! 23. og 24. september holder Det Konservative Folkeparti landsr\u00e5d.<\/p>\n<p>Landsr\u00e5det 2017 bliver afholdt i Tivoli Hotel &amp; Congress Center.<\/p>\n<p>Det bliver et landsr\u00e5d med endnu mere fokus p\u00e5 debat og dialog med folketingsgruppe og med hinanden.<\/p>\n<p>Du kan se frem til et landsr\u00e5d med fokus p\u00e5 partiets politik og vores f\u00e6lles v\u00e6rdier. Et landsr\u00e5d med h\u00f8jt hum\u00f8r og med et brag af en fest om l\u00f8rdagen! S\u00e5 gl\u00e6d dig til et par hyggelige dage med konservative visioner for et Danmark med mere tryghed og flere muligheder.<\/p>","excerpt":"","slug":"landsraad-2017","image":{"url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o.jpg","id":"4647","extension":"jpg","width":"1000","height":"668","sizes":{"thumbnail":{"width":"200","height":"200","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-200x200.jpg"},"medium":{"width":"300","height":"200","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-300x200.jpg"},"medium_large":{"width":"768","height":"513","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-768x513.jpg"},"post-thumbnail-size":{"width":"650","height":"265","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-650x265.jpg"},"small-grid-size":{"width":"400","height":"300","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-400x300.jpg"},"portfolio-detail":{"width":"400","height":"230","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-400x230.jpg"},"portrait":{"width":"440","height":"550","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-440x550.jpg"},"post-slider-bottom":{"width":"650","height":"385","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-650x385.jpg"},"post-slider-side":{"width":"650","height":"325","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-650x325.jpg"},"full-slider":{"width":"980","height":"380","mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o-980x380.jpg"}}},"all_day":true,"start_date":"2017-09-23 00:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"09","day":"23","hour":"00","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-09-24 23:59:59","end_date_details":{"year":"2017","month":"09","day":"24","hour":"23","minutes":"59","seconds":"59"},"utc_start_date":"2017-09-22 23:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"09","day":"22","hour":"23","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-09-24 22:59:59","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"09","day":"24","hour":"22","minutes":"59","seconds":"59"},"timezone":"UTC+1","timezone_abbr":"","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":4649,"author":"1","status":"publish","date":"2017-02-08 17:40:38","date_utc":"2017-02-08 16:40:38","modified":"2017-02-08 17:40:38","modified_utc":"2017-02-08 16:40:38","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/tivoli-hotel-congress-center\/","venue":"Tivoli Hotel &#038; Congress Center","slug":"tivoli-hotel-congress-center","address":"Arni Magnussons Gade 2","city":"K\u00f8benhavn","country":"Danmark","zip":"1577","phone":"44 87 00 00","website":"https:\/\/www.tivolihotel.dk\/","json_ld":{"@type":"Place","name":"Tivoli Hotel &#038; Congress Center","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Arni Magnussons Gade 2","addressLocality":"K\u00f8benhavn","postalCode":"1577","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"44 87 00 00","sameAs":"https:\/\/www.tivolihotel.dk\/"},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=4649","global_id_lineage":["konservative.dk?id=4649"]},"organizer":[{"id":4650,"author":"1","status":"publish","date":"2017-02-08 17:40:39","date_utc":"2017-02-08 16:40:39","modified":"2017-10-17 15:02:53","modified_utc":"2017-10-17 13:02:53","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/det-konservative-folkeparti\/","organizer":"Det Konservative Folkeparti","slug":"det-konservative-folkeparti","website":"http:\/\/konservative.dk","email":"info@konservative.dk","json_ld":{"@type":"Person","name":"Det Konservative Folkeparti","description":"","url":false,"telephone":"","email":"info&#64;ko&#110;serv&#97;&#116;i&#118;&#101;.&#100;k","sameAs":"http:\/\/konservative.dk"},"global_id":"konservative.dk?id=4650","global_id_lineage":["konservative.dk?id=4650"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Landsr\u00e5d 2017","description":"&lt;p&gt;S\u00e6t kryds i kalenderen! 23. og 24. september holder Det Konservative Folkeparti landsr\u00e5d. Landsr\u00e5det 2017 bliver afholdt i Tivoli Hotel &amp; Congress Center. Det bliver et landsr\u00e5d med endnu mere fokus p\u00e5 debat og dialog med folketingsgruppe og med hinanden. Du kan se frem til et landsr\u00e5d med fokus p\u00e5 partiets politik og vores f\u00e6lles... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/landsraad-2017\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/konservative.dk\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2017\/02\/13613357_10153634493285913_4718529469057915803_o.jpg","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/landsraad-2017\/","startDate":"2017-09-23T00:00:00+01:00","endDate":"2017-09-24T23:59:59+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Tivoli Hotel &#038; Congress Center","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Arni Magnussons Gade 2","addressLocality":"K\u00f8benhavn","postalCode":"1577","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"44 87 00 00","sameAs":"https:\/\/www.tivolihotel.dk\/"},"organizer":{"@type":"Person","name":"Det Konservative Folkeparti","description":"","url":false,"telephone":"","email":"&#105;&#110;&#102;o&#64;&#107;&#111;&#110;&#115;e&#114;v&#97;t&#105;ve&#46;d&#107;","sameAs":"http:\/\/konservative.dk"}}}