{"id":5760,"global_id":"konservative.dk?id=5760","global_id_lineage":["konservative.dk?id=5760"],"author":"31","status":"publish","date":"2017-03-15 17:55:57","date_utc":"2017-03-15 16:55:57","modified":"2017-03-15 18:06:31","modified_utc":"2017-03-15 17:06:31","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/eu-konference\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/5760","title":"EU-konference","description":"<p>EU udfordres udefra \u2013 valg og Brexit &#8211; konsekvenser for EU<br \/>\nDen 8. april g\u00f8r vi status p\u00e5 Europa med Brexit, ser p\u00e5, hvordan valgene i Frankrig og Tyskland\u00a0kan p\u00e5virke EUs fremtid, og hvorvidt Putins Rusland har en finger med i spillet. Trumps USA kommer ogs\u00e5 i fokus.<\/p>\n<p>Alt dette vil vi diskutere p\u00e5 konferencen og give dig mulighed for at f\u00e5 en grundig indsigt i det sp\u00e6ndende valg\u00e5r samt de udfordringer, som EU st\u00e5r over for nu og i fremtiden.<\/p>\n<p><strong>Kom med til EU-konference p\u00e5 Christiansborg, l\u00f8rdag den 8. april, og deltag i debatten.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Pris<\/strong>: Gratis &#8211; dog kr\u00e6ver det tilmelding, da der er et begr\u00e6nset antal pladser.<\/p>\n<p>S.U.: Tilmelding skal ske senest den 30. marts, p\u00e5 nedenst\u00e5ende link<br \/>\n<a class=\"dkf_link_arrow\" href=\"\/eu-konference-8-april-2017\/\">http:\/\/konservative.dk\/eu-konference-8-april-2017\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Program<\/h2>\n<table class=\" alignleft\" style=\"width: 100%;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">10.00-10.15<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Velkomst og introduktion ved Rasmus Jarlov<br \/>\n<\/strong>Ordstyrer: Partisekret\u00e6r S\u00f8ren Vands\u00f8.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">10.15-10.45<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Valget i Tyskland<\/strong><br \/>\nSv\u00e6kket Merkel i Tyskland &#8211; f\u00e5r Putin en finger med i spillet? Hvad er konsekvenserne for EU og Europa?<br \/>\nSiegfried Matlok, fhv. chefredakt\u00f8r, Der Nordschleswiger.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">10.45-11.15<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Trumps USA<\/strong><br \/>\nProtektionisme og m\u00e5ske endda isolationisme?<br \/>\nMette N\u00f8hr Claush\u00f8j, ekstern lektor, K\u00f8benhavns Universitet.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">11.15-11.45<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>EU under pres<br \/>\n<\/strong>Brexit og Trump &#8211; et nyt politisk landskab &#8211; hvad betyder det for EU?<br \/>\nBendt Bendtsen, Medlem af Europa-Parlamentet.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">11.45-12.15<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Frokost<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">12.15-12.45<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>The Russian factor<br \/>\n<\/strong>Russian funding and influence in Euopean elections.<br \/>\nJan Erik Surotchak, Regional Director, Europe Division, International Republican Institute.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">12.45-13.15<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Sk\u00e6bnevalget i Frankrig<br \/>\n<\/strong>Hvordan kan det p\u00e5virke EU og relationerne til Rusland?<br \/>\nPierre Collignon, kommentator og fhv. chefredakt\u00f8r, Jyllands-Posten.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: top;\">13.15-13.30<\/td>\n<td style=\"vertical-align: top;\"><strong>Afslutning ved S\u00f8ren Vands\u00f8<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>","excerpt":"","slug":"eu-konference","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-04-08 10:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"04","day":"08","hour":"10","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-04-08 13:30:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"04","day":"08","hour":"13","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-04-08 09:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"04","day":"08","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-04-08 12:30:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"04","day":"08","hour":"12","minutes":"30","seconds":"00"},"timezone":"UTC+1","timezone_abbr":"","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":5762,"author":"31","status":"publish","date":"2017-03-15 17:55:58","date_utc":"2017-03-15 16:55:58","modified":"2017-10-17 15:08:31","modified_utc":"2017-10-17 13:08:31","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/christiansborg-faellessalen\/","venue":"Christiansborg &#8211; F\u00e6llessalen","slug":"christiansborg-faellessalen","address":"Christiansborg","city":"K\u00f8benhavn K","country":"Danmark","zip":"1240","json_ld":{"@type":"Place","name":"Christiansborg &#8211; F\u00e6llessalen","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Christiansborg","addressLocality":"K\u00f8benhavn K","postalCode":"1240","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=5762","global_id_lineage":["konservative.dk?id=5762"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"EU-konference","description":"&lt;p&gt;EU udfordres udefra \u2013 valg og Brexit - konsekvenser for EU Den 8. april g\u00f8r vi status p\u00e5 Europa med Brexit, ser p\u00e5, hvordan valgene i Frankrig og Tyskland\u00a0kan p\u00e5virke EUs fremtid, og hvorvidt Putins Rusland har en finger med i spillet. Trumps USA kommer ogs\u00e5 i fokus. Alt dette vil vi diskutere p\u00e5 konferencen... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/eu-konference\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/eu-konference\/","startDate":"2017-04-08T10:00:00+01:00","endDate":"2017-04-08T13:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Christiansborg &#8211; F\u00e6llessalen","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Christiansborg","addressLocality":"K\u00f8benhavn K","postalCode":"1240","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""}}}