{"id":5882,"global_id":"konservative.dk?id=5882","global_id_lineage":["konservative.dk?id=5882"],"author":"31","status":"publish","date":"2017-03-20 10:36:46","date_utc":"2017-03-20 09:36:46","modified":"2017-03-20 10:38:40","modified_utc":"2017-03-20 09:38:40","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/generalforsamling-koebenhavns-storkreds\/","rest_url":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/5882","title":"Generalforsamling i K\u00f8benhavns Storkreds","description":"<p><strong>Dagsorden<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Valg af dirigent<\/li>\n<li>Beretning om storkredsens arbejde i det forl\u00f8bne \u00e5r<\/li>\n<li>Godkendelse af det reviderede regnskab<\/li>\n<li>Fasts\u00e6ttelse af evt. kontingent for det efterf\u00f8lgende kalender\u00e5r<\/li>\n<li>Freml\u00e6ggelse af det reviderede regnskab for regionsudvalget<\/li>\n<li>Indkomne forslag<\/li>\n<li>Beretning fra de konservative regionsr\u00e5dsmedlemmer om den f\u00f8rte politik.<br \/>\nVed Christoffer Buster Reinhardt, spidskandidat til Regionsvalget<\/li>\n<li>Valg af formand<\/li>\n<li>Valg af n\u00e6stformand<\/li>\n<li>Valg af \u00f8konomiansvarlig<\/li>\n<li>Valg af sekret\u00e6r<\/li>\n<li>Valg af hovedbestyrelsesmedlem<\/li>\n<li>Valg af \u00e9n suppleant for det valgte hovedbestyrelsesmedlem<\/li>\n<li>Valg af to revisorer samt suppleanter for disse<\/li>\n<li>Valg af regionsudvalgsmedlemmer, samt mindst en suppleant for disse, jf. vedt\u00e6gterne for Det Konservative Folkepartis organisation \u00a7 22, stk. 2.<\/li>\n<li>Politisk dr\u00f8ftelse<\/li>\n<li>Eventuelt<\/li>\n<\/ol>","excerpt":"","slug":"generalforsamling-koebenhavns-storkreds","image":false,"all_day":false,"start_date":"2017-03-22 19:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"03","day":"22","hour":"19","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-03-22 22:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"03","day":"22","hour":"22","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-03-22 18:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"03","day":"22","hour":"18","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-03-22 21:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"03","day":"22","hour":"21","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"UTC+1","timezone_abbr":"","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"Generalforsamlinger","slug":"generalforsamlinger","term_group":0,"term_taxonomy_id":196,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":1,"filter":"raw","term_order":"2","id":196,"urls":{"self":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/196","collection":"https:\/\/konservative.dk\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":5884,"author":"31","status":"publish","date":"2017-03-20 10:36:48","date_utc":"2017-03-20 09:36:48","modified":"2017-03-20 10:36:48","modified_utc":"2017-03-20 09:36:48","url":"https:\/\/konservative.dk\/sted\/frederiksberg-hallerne\/","venue":"Frederiksberg Hallerne","slug":"frederiksberg-hallerne","address":" Jens Jessens Vej 20","city":"Frederiksberg","country":"Danmark","zip":"2000","json_ld":{"@type":"Place","name":"Frederiksberg Hallerne","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":" Jens Jessens Vej 20","addressLocality":"Frederiksberg","postalCode":"2000","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"konservative.dk?id=5884","global_id_lineage":["konservative.dk?id=5884"]},"organizer":[{"id":5885,"author":"31","status":"publish","date":"2017-03-20 10:36:48","date_utc":"2017-03-20 09:36:48","modified":"2017-03-20 10:36:48","modified_utc":"2017-03-20 09:36:48","url":"https:\/\/konservative.dk\/arrangoer\/konservative-i-koebenhavns-storkreds\/","organizer":"Konservative i K\u00f8benhavns Storkreds","slug":"konservative-i-koebenhavns-storkreds","email":"kbhstorkreds@konservative.dk","json_ld":{"@type":"Person","name":"Konservative i K\u00f8benhavns Storkreds","description":"","url":false,"telephone":"","email":"&#107;bhs&#116;&#111;rkr&#101;ds&#64;k&#111;n&#115;&#101;rva&#116;&#105;&#118;e&#46;&#100;k","sameAs":""},"global_id":"konservative.dk?id=5885","global_id_lineage":["konservative.dk?id=5885"]}],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Generalforsamling i K\u00f8benhavns Storkreds","description":"&lt;p&gt;Dagsorden Valg af dirigent Beretning om storkredsens arbejde i det forl\u00f8bne \u00e5r Godkendelse af det reviderede regnskab Fasts\u00e6ttelse af evt. kontingent for det efterf\u00f8lgende kalender\u00e5r Freml\u00e6ggelse af det reviderede regnskab for regionsudvalget Indkomne forslag Beretning fra de konservative regionsr\u00e5dsmedlemmer om den f\u00f8rte politik. Ved Christoffer Buster Reinhardt, spidskandidat til Regionsvalget Valg af formand Valg af... &lt;a href=&quot;https:\/\/konservative.dk\/kalender\/generalforsamling-koebenhavns-storkreds\/&quot; class=&quot;excerpt-read-more&quot;&gt;L\u00e6s mere&lt;\/a&gt;&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/konservative.dk\/kalender\/generalforsamling-koebenhavns-storkreds\/","startDate":"2017-03-22T19:00:00+01:00","endDate":"2017-03-22T22:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Frederiksberg Hallerne","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":" Jens Jessens Vej 20","addressLocality":"Frederiksberg","postalCode":"2000","addressCountry":"Danmark"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Konservative i K\u00f8benhavns Storkreds","description":"","url":false,"telephone":"","email":"&#107;&#98;&#104;s&#116;&#111;&#114;&#107;r&#101;&#100;s&#64;&#107;&#111;nser&#118;&#97;&#116;ive.&#100;&#107;","sameAs":""}}}